有冇人可以教我讀書

發覺自己好撚蠢
書應該點讀架

可唔可以分享下你地點溫書

放鬆心情

得閒做下運動練好身體

做下義工幫打老人家打掃屋企

預先習慣將來畢業後做清潔果類既體力勞動下賤工作

學一門手藝可能仲好搵

點解一定要靠讀書

記得highlight 返重點

瘋狂做題目

我覺得讀書靠天份

睇下你個名

hi

通常每個course都有本textbook
考試好多題目都係跟書同notes嘅example出
一定要做熟佢

如果溫到無嘢溫仲可以去library借其他書
同埋多啲問tutor問題R tips

outliers 巴打

冇錯
有d 人 溫幾次 識哂
有d人 就算月日日摺拉 都唔識

屌2020~2021年四萬三千個日校考生炸,有16分都入到啦,unfair